警方將於理大展開進一步行動

香港警察 Hong Kong Police
【警方將於理大展開進一步行動】

晚上大約八時半，繼早前連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋被暴徒焚毀後，近暢運道通往尖東的部分行人天橋亦被暴徒縱火破壞。暴徒三番四次破壞公物，又投擲磚頭及汽油彈等，危害在場人士安全，行為令人髮指。

為確保在理工大學所有人的安全，警方再一次呼籲校園內所有人，立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。
source:

push

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

係放生定一網打盡？

仆街

中聯辦，機場，狗宿

有路俾人走咩

千祈唔可以信班狗

點會放生

呼籲：外部BNO人宜家集體電話英國總領緊急電話求救！🆘 晚間電話會直接轉倫敦！必須不停叫救命同哭！話自己係BNO持有人 唔洗報號碼！話你宜家返唔到屋企無辦法返屋企好唔安全！包括可以話你有BNO親戚係大學走唔到比警察殺緊！2901 3000 海外直接打英國 (+44) (0)207 008 1500

後者

一出即拉？

屌

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

唔好去Y core 送死 寧化飛灰 不作浮塵

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

推

千祈唔好由y core 走
預約被捕！！！

立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開 ?

有冇人有 LIVE 係依出口 ?

班狗係咪佈哂防 ?

佢想玩咩？

大量蓄狗

宣戰？

即係封死晒
一係Y出口投降
一係裏面告暴動

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

危害在場人士安全

在場得你班狗渣

on9手足千期唔好出去

Diu 肯定一走就拉啦

出左Y Core應該會無命

最後走嘅機會？

無可能係放生

走喇 唔走冇機會

咪撚信popo

黑警講大話都唔係第一次

肯定渣都冇

其實返正都會被拉 唔博一博？
留得青山在

唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO唔好信POPO

俾人燒完鈍冇發爛渣喎

搵職員試吓走

100%

Core Y會唔會Shoot-to-kill

投降都係控暴動

圍城必闕，小心

亦唔會係最後一次

黑警如支共一刻都不能相信

假設y出口係大量狗 你出去都係告你暴動

入面拉又係暴動
自願出去有係暴動
咁不如留係到背水一戰

即係投降

拉硬 千其咪撚信

投降咪一樣告暴動

分別只係

投降=返狗屋先打
活捉=即場被打到殘廢/死

唔好信啊

去Y護送收足？

有冇記者影住y zone

搵無裝哨兵試吓走先

街坊去Y座睇

唔好信

換裝然後搵傳媒

因為完全冇事

一網打盡啦緊係

Y座出一定係翻左差館先講

搵無裝哨兵試吓走先

街坊去現場開路

棄裝走唔走到

咪撚信警犬

由外面人去睇會好啲

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開， 並聽從警方指示。
出去會點，你懂的

街坊去守出口！

中大係拖到校長出聲幫忙,
理大應該知道19校長係唔會幫

Cls

立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。

有冇記者去影鳩佢地呀

出面開緊花,但唔撤都係冇用?

我宣佈運動已完結

得啦 單機啦你

北面李兆基樓（Y座）出口
咩真係可以冇事咁走番出去咩

岀去實告暴動架 咪撚信班狗

其實點都有損壞
只係輕d，再燒耐d就一定冇
仆街消防，係都俾佢地救

救人

送頭？

我地空裝由Y CORE入去得唔得
利申:藍絲幫手清RB

Y座勁難走喎= =
勁空礦又冇人，冇得融入群眾走

理大 SOS

下場仲慘

仲會唔會有？

會被自殺，5好

班狗攞得真槍射手足 就一定唔會放過我地
一岀實送頭

救人呀香港人

打算留個空位比人投降， 跟手捉晒入新屋嶺

5好中伏，係trap

有無手足一齊去Y座接仔

一定要將身份資料傳比家人 朋友

警察好一招分化
而家唔知走定唔走

一早走晒

佢叫Y core走 就 一定唔好係Y core走

你班仆街退撚返狗舍咪散囉

一定重兵埋伏晒

小心查證，唔好輕信！！！

和理非去y block 有冇得諗

Popo講嘅野10次得1次先真係會做 絕對不能信 就算你真係想走 都諗下陪你一齊打緊嘅手足 佢地依家處境同你一樣。一個都不能少

唔好信呀

黑警死全家

美國領事館
2523 9011

有火魔 佢地點敢嚟

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

打閪咩打 你就用個人去打

狗就坐係車人面涼冷氣射tg

你有本事組到一隊車隊炒埋去 咁就有缺口啦

去做街坊包圍企啦 除咗啲狗因爲在場群眾壓力考慮退

否則無解

快啲黎救手足啊！

咁就唔好係屋企睇直播 出黎幫拖啦

唔駛問

其實真係冇秘道走到咩?

求下大家

聽佢講,只有一個結果, 全部人係Y座比人拉曬返去被自殺!!

一出 即拉...

冇時間啦 tst集合

入面手足唔好相信

有冇哨試下？

狗比得你Y座走實有野，啲狗想智取

圍捕，一次拉曬

過左咁多個月 你仲信差佬？

再加埋入面啲鬼 一出去夾埋拉鳩你

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

Y 口點解唔走呀？

食屎

走到就走 冷氣軍師拜托唔好開口埋口都話唔好走

唔好信呀！！！！

走你老母 p牌鬼

「圍師必闕」這句話出自《孫子兵法． 軍爭篇》，意思是包圍城裡的敵軍，要留缺口，要留活路，不要四面堵死，密不通風，以免敵人拚死抵抗。 按照鬥爭或競爭原則，我們以為，打擊對手務必逼得對方無路可逃，不留一點機會和漏洞。 但經驗法則告訴我們，對手被逼上絕路，一旦豁出去，反撲的力量大得驚人。

放生就唔係黑警啦

冷靜 伐星火

唔好出黎，有冇人可以搵直升機送佢地送

你信呀 佢會咁順灘比人走？

立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開
有無記者議員果啲過去示察兼幫手掩護?

走左先

⚠緊急呼籲⚠
想問下而家喺Poly入面有冇外國passport 同學
有嘅話麻煩你打去你所屬大使館求救

冇用架 暴動出現係果度就當你有份
雖然話會考慮衣著，但都只係考慮

其實守左一日已經算贏左, 聽話走啦。。
叫人唔好走唔信警方果啲擺明鬼, 屌我都係咁話。

唯一方法係打穿一個缺口, 外面同入面一齊打, 應該夠打

反攻理大！救手足！
理大SOS

比起開花，理大手足更要我哋反包圍

信距半成雙目失明啦，全部拉曬就有份

POLY手足已經視死如歸，你地仲掛住睇LIVE！！！

推呀
救手足

紅十字有狗
Y core 100%伏

走到先得on9，唔好講早走遲走，依家係走唔到

咪撚信popo 咪撚信popo
咪撚信popo 咪撚信popo
咪撚信popo 咪撚信popo
咪撚信popo 咪撚信popo

燒多架鈍武就差唔多

如果有人撤退入邊一少人
斑狗只會跟易攻
佢地只係想咁

和理非伊院集合行去z core鬧走d狗 有冇得諗

連登仔真係離晒譜痴撚線。一陣又話救人一陣又話死守。唔係Y口走你估真係打得入去咩？

千奇唔好信狗

屌你老母你搵條路俾佢地走呀

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

都話走唔撚到咯

上一個都係19 校長

救人 即刻要人幫手

屌你老母，一出去即刻被人拉番狗屋，聽你老母話

無錯。。。
我坐係到舒舒服服一邊開飯一邊開live

點決定都影響唔到我
如果有得走 真係要走

毒魔法ready

信佢就on9
佢要入立即棄裝吹你唔漲

S

而家係驚佢聽從警方指示即係乖乖被拘捕再控暴動，語言偽術

聽警賊指示即係話在Y出口乖乖被拉咁話啦

Y Core 即係去Z Core 個條路?

警犬用fb叫人 Y座走 有冇記者同市民企爆y 座 睇下佢點講大話？

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

派民議員呢 一齊去頂住d狗啦

diu

係，要走要留記得放哨

要小心手足動搖

用下腦好唔好

Push

搵議員，乜鳩都好，總之唔好主動走出黎，班狗從來都無兌換過承諾，睇定啲先，律師又好，義工團體都好，點都要向政府施壓放過理大

記者議員去Y座

甩裝出去咪得

根本無缺口

棄裝由Y出口出有冇得諗？最緊要手足安全走到，唔好戀戰

一定唔好信黑警

冷氣軍師叫人玉石俱焚會唔會感到羞恥

收嗲啦，6月講到依家邊次係真
屠殺需要藉口架咩

sir乜鳩, 你話乜咪乜囉
開 po 個 title 都係咁打我照 copy 姐。

果個出口走肯定即場拉，尤其無學生證職員證果啲

Y core有狗
以黑狗既誠信，就算聽佢講都只會被告暴動

佢講有地方走即係比籍口大屠殺 驚比人話無位比你走

咪撚on9

走

咪戇鳩好嗎 又中計 隨時佢哋人生最後一刻啦好嘛

領事戰啊大家

係囉,有咩分別
無論決定係點,最緊要齊上齊落
落單好危險

No sir

唔撚好信啊屌

搵定一兩個隱蔽地點(唔好太多, 太分散) 滿足呢d條件：
1.) 可以容納哂所有人入去：任何時間都唔好落單
2a.) 最好有光照到(大玻璃窗/燈,如果仲有電)
2b.) 要收發到數據既
為左必要時直播 免被屠殺
eg. Lecture Theater, 高樓層既課室/會議室

宜家立即搵少量手足 打通前往呢個地點既通道

如果不幸即將被攻陷 立即所有人全速撤退至呢個地點
並沿途棄置所有裝備 (殿後既手足可考慮用火魔法完全毀滅裝備)

留得青山在 那怕無柴燒
祝 武運昌隆

議員記者請去Y座

出去投降都係一樣暴動

邊道入到去？

紅隧家長車有無得諗

有fd係嗰到話唔俾走 走咗拉翻

agger

金鐘站已封 大家小心

請各位反包圍或開花分散

#讀者投稿
已fc真poly手足

Admin 我係現在係理大既一個手足
我預左今日走唔返出去
遺書已經放左係安全地方
有d野唔知以後有無機會講
想係度同大家講下
其實做勇武唔係想象中咁輕鬆
可能有d人以為做勇武玩魔法好high
其實 我每次都好撚驚
我隊人由8個人變到3個人
每次行動之前我地都會開連登睇一個post
就係睇呢幾個月手足被斬被姦被自殺開槍
將我地既憤恨提升到一個最高點
我地先夠膽用魔法 用武器
其實我地入理大真係從來都無後悔過
因為當我地之前睇到721發生
我地真係好後悔點解我地唔係現場
結果我地發誓 寧願我地出左去無事發生
都好過有事發生我地唔係現場
死唔死守係個人意志
我死守係我覺得我地真係無路可退了
走左 然後呢？留有用之身？然後呢？
每次警察攻我地就走
點樣去要佢地驚？
我寧願用一條命換警察一條命
我真係唔想再見到有人被姦被殺

另外有d野想同大家講下我自己睇法
好人做好既野 得唔到重視
壞人做壞既野 我地好人就要教導佢
要等佢做壞事我地先可以反抗？
你對壞人既好 其實就係對好人既殘忍
如果有人真係中立 留係屋企唔出聲
我會保護埋佢
但係如果有人出去清RB 只係識諗自己
對呢5個月發生既事 逝去既生命視而不見
就算有手足打佢殺佢我都唔會割席
因為呢d已經唔係人 佢地無左良知
可能就係因為我係呢種諗法
現加先會係理大同一班手足一齊抗爭

願榮光歸香港 光復香港 時代革命

浩仔

似係到時影相拍片證明自己出現係到再告暴動

成班一齊衝出去 只要個缺口唔多狗佢地唔夠打
一人一磚掟狗然後跑走
問題係D人其實唔想走

大家搵各國領事

唔好中計一定大量狗CAM住

狗擺明玩心理戰,人散自然易攻

千祈唔好信班狗

屌你老母 即係同全港黃營宣戰

各國領事同議員

圍三缺一
依家就係好基本要入面既人喪失鬥志

呢個戰術部署係冇可能俾你投降
一定係殲滅戰

冇得信POPO

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

叫出面既人守Y core 出口

呢場仗仲未打完，手足們要煲底相見

救人救人救人救人救人救人救人救人

唔好中計 黑警冇可能攻得入poly

推呀 呢個緊要

開花手足可以試下、有做好過冇

收皮啦
博俾佢打少兩棍？

搵領事有咩用？叫人出兵呀？

獨媒直播去緊

你on9 留係到 會打小啲？
留係到連命都無

唔駛試 重狗

有無唔正常的出口？ 山邊位？

FC Y座情況先啦

咪信popo

pish

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

攻唔入 出面不斷外圍竄擾，等聽朝繼續開花

其實入面既人唔走，外邊既人唔會幫到。。。。我地開晒花，引到一半狗又點，你地都係唔願走。。。。

推呢個 想翻版六四

乜都試，十萬火急

鍵盤戰士請認真幫忙分析

救命啊🆘

希望真係攻唔入 癲起上嚟班狗咩都做得

以住嗰啲你都有眼睇

出去包圍班狗啦

圍住曬走唔到啊

何文田愛民邨嗰度
有條愛晨徑去 Poly z core
嗰度可唔可以開缺口走

得開路救人，反正你點開花popo都攻硬poly

派記者議員去Y出囗

孫子兵法，兵不厭詐。

無時間啦

會唔會出飛虎空降....

無錯 成個連登都話夾擊開個口一齊撤
當然我都想咁 但問入面既人 個個都留守
城內外未有共識
開個口運住野入去先啦 未有共識都好 都唔好停曬手

理大人！ 完全無位走？

Z zone果邊得唔得

我知圍晒呀， 但佢地冇心走呀

美國領事館咩事

唔好信班狗！

讀過POLY都知個地型有幾難攻上去 但一定要夠魔法

老實講十一月仲用理性去分析啲黑警....
手足

屌佢老味！ 留命最緊要！！

屌你老母含撚啦你

咪撚on9,到時一人一發橡膠彈,真槍你都咪話唔過癮,冇左建築物掩體你打正面沖擊中世紀騎士團啊???

on9咪ff咁多啦,你咁沖法加埋人地宣布你地係暴動,到時真係大條道理開槍射殺

留係理大堅守,等出面手足包圍先係正解

等聽朝，今晚理大手足死哂啦
依家救人呀

叫佢地立即 變街坊！ 走

唔好好似劉曉波咁蠢得唔得呀佢要屠殺你無論咩藉口都可以用但係如果你連自己條命都唔珍惜嘅話無人救到你呀！

擾軍營，引警察保護。理大手足撤？

其實我都覺得佢地唔想走
想繼續守

根本出去仲大風險 定係當左自己有超能力開防護罩

全世界換記者衣！ 閃人

Y出口投降咪一樣告暴動，仲俾人影住喪家犬咁行出黎

⚠️⚠️⚠️咪撚信⚠️⚠️⚠️
一切都係陷阱
五毛風向撚臥底曱甴
班仆街配合一齊吹風叫人散水
咪撚上當啦屌
你估你出到去咩？
引你出去拉鳩你啊
走咗嘅話喺裏面嘅人仲危
而家要你哋去救人
聽撚到未啊？？？
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
香港警察 Hong Kong Police
【警方將於理大展開進一步行動】

晚上大約八時半，繼早前連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋被暴徒焚毀後，近暢運道通往尖東的部分行人天橋亦被暴徒縱火破壞。暴徒三番四次破壞公物，又投擲磚頭及汽油彈等，危害在場人士安全，行為令人髮指。

為確保在理工大學所有人的安全，警方再一次呼籲校園內所有人，立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。

應該用條路嚟送物資入去 唔係走

多線齊發
一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

用下腦 根本無路走

2145 #理大
請各位校外人注意，唔駛再叫人散水

重申：而家poly係無路走，亦都走唔到，唔好相信警甴講從Y core撤退，已經有50個變裝手足起Y core撤退後立即被捕，校園外再無安全地方

既然出去都係俾人拉，點解唔死守理大？搏到有人嚟，守到開花手足救我地？請各位家長尊重前線決定，前決決定死守理大，請各位唔好阻止

✨願勝利歸理大✨

冷氣軍師收皮啦

落現場睇下啦 點撚走阿

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

換記者衣，閃人！

有無人知道黑警所講既Y出口, 係咪真係可以走到?

有無人可以空投物資或者出動直昇機運走手足?

推
救人

拉撚硬

換普通衫走啦

Stand News 立場新聞 剛剛 ·
【理大 Y CORE】
警方和示威者在理工大學激戰持續，警方晚上 9 時許稱，稍後將有進一行動，呼籲在理大校園的人從 Y 庭出口離開理大；而在 Y 庭蔚開，有防暴警察部署，在場的人擔心一旦離開校園，會被錄影和拘捕，現場消息指有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

換記者衣閃人！ ！ 有無唔正常山邊路走？

一出即拉
唔好信狗

我響紅磡現場呀。。。。。。

獨媒試緊

唔好信狗，自己手足自己救呀求下大家出黎，和理非都戴個口罩出黎幫手足壯膽做野

一走出去即拉 比你走冇話唔拉

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:
AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
POLY人會明

理大手足

唔好被捕啊！

一出即拉

黃埔人去理工呀

屌你老母，係咪ON 9講撚左唔好出去

點先幫到手

z 大把草叢

推 出黎救人

唔撚係信死差佬啊？就算你無罪都會拉左你先再講

黃埔人去理工最好。？

唯一救人方法就係反包圍popo

空投物資? Y座律師同志工仲有議員STAND BY啦, 屌你老母

你確定popo識行軍？佢地只係想坑殺裡面所有人
我估各區警署已經準備好香檳

咪撚中計呀 一出去就拉

Z 低層 應該走到。大把草叢

Y CORE 係局
一出去就拉
已經有一批拉左
from tg

出到去咪拉
expect啲咩

一出即拉呀

要守就守好啲，砍樹

你咪以為on9散仔=警方
班高層好撚醒

十字路放左催淚彈。
大酒店諗緊計，不過火車站多狗

警察講大話成常態
見你放哂火仲會唔會乖乖放你地返屋企
信一成都死

中大既教訓仲未學到？

又話停火 點知就反口拉人

乜都好去y座警方後面包圍番狗

立場confirmed

留喺入面同佢哋玩卜匿匿既生存機會一定大過衝岀去

投降出去又係死不如拼死沖

開左花
入面班手足都要撤
黑警搵十個人守一個出口
100個都可以困住曬所有人
集中攻一個少人既出口 再撤退
留返條命要緊

並聽從警方指示=排隊被捕

Y-core live

10點

唔撚好諗走啦
依家人地就係要圍三闕一咁引你走一邊然後重兵打落去啊

救人好過啦

利申: 國外撚無能

推呢個 有無得諗

喂,咪撚向度貼出黎

今朝無散真係做錯決定…

引蛇出洞

我半年前行過poly近隧道嗰邊有條地底隧道走到，隔離係吸煙區，有道閘。
唔知有無狗，希望幫到手

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

#新聞

走？

嗰度 就係愛晨徑 連 z core
走上何文田

獨媒姐姐行緊Y Core 條路....不過應該係死路 多狗到仆街

人呢

走既拉 剩低既就武力清場

又要批評？唔係前綫決定？

有鬼呀

你仲信呢套?

Y core出黎既live

等！
有議員來緊
阻止屠殺發生！！！！

今朝話散俾連登仔標籤做散水撚喇

黑警冇一次係講真話

當住個世界面拆穿佢個謊言都好呀
如果點都要被捕,眾目葵葵之下無穿無爛咁被捕
都好過暗角打一穫再被捕呀

#理大
poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，

身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，

#請手動廣傳

有名畀你叫警謊啦 仲信唔好玩啦

Y CORE死路

在場人士！ 請叫人

Ycore . 香港獨立媒體live ! 重狗！

走唔到

要有埋外國勢力同埋商界有勢力人士幫手

做狗做得咁廢

批乜評？話明你知你出Y core叫投降
自己行為自己負責，總之唔好信警方有好人

香港
是一個吃子文化盛行的地方
是一群六十幾歲的老年人佔據社會高層
逼害社會十多歲到二十多歲年輕人的地方
先是壓逼他們的剩餘生存空間，
後是赤裸裸的暴力鎮壓，
最後會不會變成血腥屠殺，沒人知道。

天佑香港

絕望的年輕人上

屌 攻入理大

獨媒好撚癲...

獨媒: Y-core所有出來既人都要舉高雙手.

我岩岩睇左！ 必死呢個位

記者話明顯係圍捕！！！

個男仔唔知會唔會有事.

獨媒: 記者都要搜身.

黑警要記者熄機！

first aid都拉
根本冇可能喺y core走到

dklm

現場消息咋 無fc好無

LIVE已停

睇Live啦屌你老母

吓？ 呢批係第一次批走嗰啲 ？

first aid被上手扣

SOS

y core唯一一個獨媒live都冇埋

被人話五毛話得多,第一次俾人話係狗,都幾新鮮

第一批已經咁出嚟拉咗喇

逃兵

岩岩既live

岩岩係獨媒記者前面

獨媒LIVE開返

守住
咪撚信POPO

英國領事館冇人聽
大家係直接駁去倫敦嗰條hotline?

唔係頭先被搜查, Y-core那個

i救手足

Y CORE 搜身LIVE

吓 ？

熄左

自己開新路閃人！！

如果poly守到聽日, 就有希望

希望可以 但班狗唔想拖太耐想快啲攻入嚟

依家唯一方法係油尖旺手足頂住, 做包抄效果
等班狗唔敢亂攻poly, 捱到聽朝就有希望
睇油尖旺手足可唔可以堅持通宵

最新消息理大似用左震撼彈

咩黎？

Immediate action needed now to save Hong Kong. Prime Minister and Foreign Secretary, please act.
@DominicRaab
@BorisJohnson
@10DowningStreet

Like and Retweet

冷靜d好無，屌鳩我做乜撚

唔該其他passport holder幫手call

都話叫記者同議員去示察下先嫁啦
淨底啲手足打算點?抗爭到底?

柯士甸站有十幾架狗車，貨VAN往尖沙咀方向

2222 #理大
‼️請手足唔好再嘗試起Y core離去‼️

Outdated. 有人在Ycore出已被捕
SOURCE: 立場新聞

好多記者同first aid都被搜身,

Y core天羅地網

直頭要熄埋直播

向Rubio求救

我咪唔信 你係咪覆錯人

差佬播友誼之光.

獨媒被截查20分鐘仍未能聯絡上.

Sor bro 想屌個P牌狗

係誓死抗爭

你真係戇撚鳩
要實彈驅散幾時都做得架啦
成班人一齊做佢會射就一早射左啦
今朝係十字路口無掟過? 火魔都出埋啦
根本就係想守住啫
我實地見到有D出入口得10隻狗
非不能而不為也